[毒撚悲歌]同動漫角色進行VR結婚典禮

望到已經覺得好慘

條女好慘

樓主個名

女角色定女職員先

戀愛自由！！！

sagiri係我既 麻煩樓主放返底

有冇比過自由比個女角?

好，你想點比

agger
以後乜撚週邊膠人bd單行本cd乜柒都唔好買
還返個自由比女豬

邊個想比肥柒毒睇

三個月後離婚

你覺得個女角會想同條死毒撚結婚?

媽 好毒啊

我點覺得係重點咩

每季搞一次婚禮同離婚手續

仆你個街 vr都專業小小
同我key班親朋出黎啦

大家都係毒撚，點解要互相傷害

支持

班人返到去一定笑到條友含撚

唔離婚啦
後宮

想知係咪得佢門口嗰三個女人揀
所有毒撚都要喺嗰三個入面揀一個結婚

二奶三奶

一開門果度忍唔到笑

新妻LovelyxCation?